跪求會自動斷電嘅尿袋

買左個anker發現佢唔識好似之前個Sony咁叉到100%自己斷電

但係依家sony又唔出尿袋 有無高質牌子+自動斷電尿袋10000mAh+快叉(最好type-c)介紹

高筆直貴d無所謂

mophie

識自動斷電？因為好多時都係訓前先叉

等尿袋岩岩好個電量先開始叉

唔係咁易架巴打

唔斷電會點？
多過100%？ 唔係一定會斷咩？

電話會自動斷

姐係一夠左100％ 唔會再叉 由佢起身回落到95咁？

有d唔會 變相一路叉住

但今朝起底部電話仲係叉電狀態

我保養粒電幾好 訓前100起身都係100

唔係多數都會既咩

冇電未會自動斷電囉

係因為 100 > 停 > 99 > 充 > 100 > 停 > 99 > 充 ...

好快打柴啦

唔係 尿袋盞燈已經熄左 代表無再俾電
電話右上個電池顏色都係白色無叉電狀態

係咯 幾年前隻sony會
依家隻anker唔會

係因為你嗰一刻 見到 100 > 停 嗰一刻咋

大多數尿袋停左電就唔會自動再比電

弱智， 望返樓豬第一句 先學人搭嗲啦 on99 咁撚樣

所以樓豬嗰個尿袋咪有問題囉戇鳩仔縮返入老母個閪入邊啦

佢無講錯 d尿袋斷左電要重新㩒過先會再俾電 唔識斷嗰d電話會keep往綠色叉電樣

呢啲咁嘅post都有柒頭沖出嚟認叻
以為自己係尿袋工程師

講真你要保養舊電，你應該充到80%就唔再充

我都聽過好多次叉到80%停
不過100% so far舊電都無咩問題 通常夠用8,9個鐘

而家唔係部部電話叉到80%都可以轉慢速叉電咩？